IVE EE CGPA2.3仲有冇咩升學途徑?

宜家已經在職差唔多兩年想進修吓

想問吓不材既ive仔仲有有咩升學途徑可以上翻degree

thei

想進修嘅話讀個topup應該冇問題。但想升翻上degree可能簡單d嘅方法就係讀翻hd，asso上翻去，再唔係考dse？